有冇人覺得iqos陣味好似屁味

成日放屁都聞到iqos味